其實我地係咪應該由黃色經濟圈既機會，反思一下我地以前既消費習慣

唔知由幾時開始，香港人窮到得番錢甚至係錢都無
現代家庭甚至唔識亦唔會煮飯，日日出街食
養左一大堆垃圾飲食店出黎
而香港人除左番工外係完全無興趣可言
講緊係以外國為例子，可以係打機，可以係釣魚，可以係做手工
香港人問佢興趣係乜好多人都答唔出
只會由買野填補空虛既心靈
我地係唔係應該反思下，我地既生活習慣係有d問題

借個位

[黃色商品圈] 新職業 - 標價師

咁係時間問題姐大佬人地有時收工番到屋企都未日落 香港番到屋企沖埋涼就預備訓架啦